除夕倒數點樣許願最有效

點樣許願先至會成真